和勇軍聽命，車龍係最強road block + 武器

勇士們唔好block死車龍，Popo向前衝個陣可以3線全開放車頂撚到Popo向後退

和理子司機就係車入面開大燈+响𩣑提班Popo注意交通安全

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

光復香港，時代革命

推！

車龍係用嚟儲唔係用嚟塞，唔好封印左自己最強武器

車龍=popo盾陣

太懶唔打，想知再講

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

國泰轉左28號

推

可以試

會勾車問題點解決？

我咩都唔知喎前面啲人突然散開哂咪開車囉，又唔係popo set RB

單車

的士司機旺角話壞車都拉
一係你帶頭揸出來做試下得唔得

的士得一架可前後左右退

唔明你講乜
都冇所謂，你揸出來試下先